\chapter{Zaključak i budući rad}
		
		
		 {Mobilnu aplikaciju GeoFighter razvijali smo kroz tri mjeseca te ostvarili većinu zadanih ciljeva. Projekt je bio podijeljen u dva ciklusa razrade. U prvom ciklusu koncentrirali smo se na planiranje i idejni razvoj projekta. Tu smo razvili prvi dio dokumentacije što je služilo kao kostur za cijeli projekt. Svi članovi služili su se tom dokumentacijom tijekom razvoja programske potpore kako bi ostali u okviru zadanih ciljeva, tj. ideje projekta. \newline
		 	 Unutar grupe, članovi su podijelili uloge ovisno o njihovim mogućnostima. Timovi su bili sljedeći:}
	 	 \begin{itemize}
	 	 	\item {Frontend grupa}
	 	 	\item {Backend grupa}
	 	 	\item {Grupa za dokumentaciju}
	 	 \end{itemize}
 	 
 	 	{Po potrebi, članovi iz jednog tima, pomagali su drugim grupama. \newline}
		{U drugom ciklusu, fokus grupe bio je na implementaciji aplikacije. Razvoj Frontenda i Backenda odvijao se paralelno te su se timovi usklađivali kako bi se konstantno mogao testirati napisani kod. Pri završetku implementacije dopunjen je drugi dio dokumentacije koji opisuje samu aplikaciju. \newline}
		
		{Dio aplikacije koji nismo uspjeli implementirati u zadanom vremenu je borba između igrača.}\newline	 	
		
		
		{Kroz razvoj projekta, timovi zaduzeni za Frontend i Backend međusobno su komunicirali putem aplikacije Discord, dok se za dogovore sastanaka svih članova koristila aplikacija WhatsApp. Poteškoće pri razvoju aplikacije bile su rješavane uz pomoć Interneta ili zaduženog demonstratora grupe.} 
		\newline
		
		{Tijekom razvoja projekta, kroz razne poteškoće, članovi su uspjeli dobiti sliku kako bi trebao izgledati projekt i koliko je potrebno uložiti vremena i truda za razvoj ovakvih aplikacija. Članovi su naučili vještine potrebne za korištenje novokorištenih tehnologija, vještine organizacije i odgovornosti. Osim toga, dobili su vrijedno iskustvo rada u grupi što će im koristiti u nadolazećim projektima, tijekom studiranja te kasnije u njihovim karijerama.}
		\\
		{Mi kao grupa, zadovoljni smo rezultatom koji smo postigli u ograničenom vremenu te smo zahvalni na dobivenom iskustvu koje će nam dobro doći u izgradnji karijere.}	
		
		
		\eject 